［精神病人請入］除左𠝹手之外仲有冇方法發洩

我日日都想自殺
𠝹手𠝹到隻手臂花曬
有咩方法可以令我自己停

打丁

健身健心

𠝹丁

要發洩都唔好傷害到自己同影響到其他人
如果唔係有機會俾人捉入院

Lm
有咩良方

搵人傾下啦

打j 打完減到壓

一有自殺念頭就停 唔好諗落去 做其他野令自己分心

或者試下綁條橡筋係手腕 一有自殺念頭就彈一下

運動

好似有間野係專比人發洩嘅，一入去揀自己中意嘅武器，有棒球棍嗰啲，跟住入到去間房到有好多舊電器比你去打爛佢

撞個頭埋牆 暈暈地好正

why

諗下著緊你嘅人見到你𠝹自己嘅心情

咁如果無人著緊你可以點

sorry for 放負
不過真係唔係人人都有人著緊

做gym

咁要畀D掙扎

講多啲

我驚我發洩到中風 次次爆成塊面紅晒爆晒青筋

去打拳好過啦啦隊